法唔法國連登係個垃圾收集區

例如我

淨係你啫 唔好拉我落水

死開啦死肥仔

唔識打發覺？

新會然

覺 所以樓主你快d走

利申：垃圾 社會上既渣滓 唔死都無用

巴打中文造詣咁深 法國都識打